清魚缸底發現呢粒野，有無養魚嘅巴絲幫手睇下

最近公司老闆買左缸魚仔返黎，放左三日假返黎生晒青苔，水底d 草又死晒，剛剛吸吸下缸底d 污糟野發現上圖果粒野，想問係咪卵黎

D魚仔就係下圖呢d,我都唔知係乜名

同埋如果係產左卵，我應該點做
完全未養過魚唔知可以點做

應該係螺既蛋

好似係鯉魚王黎

你嗰堆應該係孔雀魚？
之前養過孔雀魚，佢哋係一條條咁出世

似係螺/蝸牛蛋
多數係跟水草入缸
孔雀魚係卵胎生
生出黎就係一條條魚仔
分開啲BB
頭幾日唔洗餵
佢地仲會吸收啲卵黃
之後就開始餵豐年蝦B

剛剛發現入面有隻螺/蝸牛仔
但粒卵又唔見左

樓主要盡量快啲清走哂啲螺，我以前個缸就係因為啲水草帶咗啲螺入黎，搞到成個缸每一面都有螺，以為清走哂既時候原來仲有啲好細粒既見唔到冇清走，最後又搞到成個缸都係啲蝸牛仔，不停咁樣重覆左好多次，最後頂唔順直接換缸同唔養水草

你都on9,食撚正佢丫嘛

搵清楚啲
有時俾過濾吸左都唔出奇
最好撈出黎啦